咒黑家死全家真係好口臭仆街

應該咒佢地長命百歲生cancer絕症死唔去吊住條命係張床上面過一世

皇天擊殺